[ViuTV] 2145-2230 Good Night Show 全民造星 (79) 十強誕生

十強

------------------個人簽名------------------
Stanley Anson Kong

姜son
[/quote]

麥秋成: 哎吔
Eric Kwok: 哈哈哈, 衰左呀?
麥秋成: 衰左

幾時有得拎決賽飛？

你入微博group可能知得更快

louis冇save到自彈自唱live

留意返我係配合呢個post 30頁開始先用紅色大字
邊開用紅色大字搏人注意先大家最清楚
無人識你呀收皮啦
我一開頭talent論已經出咗名係事實
193原意係講連登班人好膚淺睇表面
人地俾咩佢就接受d咩 自己唔會分析
That’s fucking true

撚有人侵你玩咩傻閪
得啦得啦講到尾咪又係想同講你好撚出名
都唔撚明咁都可以用黎打飛機

安全兔世界第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ViuTV
25 mins ·
【全民造星十強誕生！總決賽前大事一覽！ 】

全民造星總決賽之前，將會有幾件大事發生，當中最重要嘅當然就係投票啦！粉絲們快啲mark低重點！

為求選出星中之星，賽果將由全民投票及星級評判專業評審各佔一半比分決定！
未到最後一刻，都未知邊個可以成為最後冠軍，贏到HK$1,000,000獎金！

《全民造星總決賽》全民投票詳情：
投票日期：9月28日-10月14日《全民造星總決賽》節目時段內結束
投票次數：一人一票，投票結束前可無限次更改選擇
投票資格：投票人須以香港手機號碼認証

如果想親身入場支持，就記得留意ViuTV FB遊戲，送你入場門票！今日晏啲就可以玩，只要你係11歲或以上持香港身分證就可以參加啦😉

我愛eggsybb，表白eggsybb

自己係正到排晒啲名 又話唔洗有優越感
咁整啲排名黎話自己出名係咩玩法

簽你個閪咩，人簽你又簽
屌你老母冇新意垃撚圾

燒比你

抵死

月野兔兔 月野兔兔 月野兔兔 我屌你唔撚用兔

50%全民投票姜濤赢硬啦

仲自己話talent論
其實唔明佢quote193個句個論點係咩

樓主好生面口
但仲用緊我整既gif

我都係copy上個post咋, 原來係你整的
我節目一開頭都有留下言整下gif
只係花痴時期冇乜點出聲,因為你地真係推得太快冇咩心機追post

唔可以話贏硬既
只係好難輸囉

我由此至終都我都講大家都係觀眾
唔需要有優越感
你盲撚左

其實你可以收皮未
成日講d痴線野以為自己懶串
你真人係咪樣衰毒撚

係你話所謂活躍user走左我先出名
我幫自己正名姐

可能都係得肥仔威脅到佢

係件乜乜老公話你地走左我先出到名咪解釋返自己係幾時出名既 見到比卡超就順便一提佢仲出名先過我
我講左好多次 大家都係觀眾 唔需要有優越
而我只係一個有個句講個句既觀眾

我會投比細貓

193個句類似係話觀眾好少會思考咁多 電視播乜 觀眾就會信
佢無直指child登仔

實力上係佢贏硬啦
係觀眾個邊點睇姐

擺明講連登啦
前面係講連成日有人鬧poki搞到佢app
不過話呢排多左人讚poki
跟住193先咁講

*鬧poki黑面

ViuTV
19 mins ·

【快啲留言啦😆ViuTV 請你去《全民造星總決賽》！】
由99強開始，就一直睇住呢班仔仔不斷成長，經過一輪又輪嘅殘酷淘汰...真係講起都眼濕濕😭
好快就到總決賽喇！作為忠實粉絲，梗係要入場撐佢哋，見證你哋最愛嘅仔仔成為新一代全能偶像！

只要你夠11歲，有香港身分證，就可以按照以下方法，爭取機會去現場睇總決賽，瘋狂為仔仔歡呼尖叫！

《全民造星總決賽》詳情：
日期：2018年10月14日(星期日)
時間：晚上8:30
地點：九龍灣國際展貿中心
十強陣容：Stanley、龍志權、Jeremy、Anson Kong、Ian、細貓、肥仔、Edan、Lokman、姜濤

參加方法:
1. 參加者須於此帖留言「我想睇全民造星總決賽」。
2. 根據 inbox 指示完成遊戲。
3. 完成inbox遊戲後須填寫網上報名表、回答問題及填寫個人資料
* 11歲或以上持有效香港身分證人士均可參加

評審標準：截至2018年9月21日晚上12時正，當中100位最具創意貼文會被挑選為得獎作品。100位最具創意的參加者，每位可獲得ViuTV送出《全民造星總決賽》入場門票2張。

遊戲時間︰即日起至2018年9月21日晚上12時正。
主辦單位會電郵通知得獎者。
本活動受條款及條件約束。

p.s. inbox嗰度，每人只可以揀一個仔仔，揀定離手，咪咁花心呀！😏

#召喚粉絲 #一齊入場撐 #Inbox有閃卡 #交換閃卡 #GoodNightShow #全民造星 #全民造星總決賽

雖然唔係唔中意佢
但覺得其他人更加應該贏

好想入場睇
不過無可能

得100張飛
同埋揀人係咪要10揀1

點樣叫有創意 有冇sample睇下

覺得193太幫人兜
雖然唔係話電視講咩就信咩
但係點講都有鏡頭成日影住你地
點解你地唔肯係鏡頭前面扮下野
一係就好似193咁直來直往

yes
我揀左肥仔, 問題唔難答

姜濤贏左啦

佢成日cap 愛回家d 圖
我都記得
佢唔係盲追cctvb 既
唔會好似果d 收左cctvb 錢做打手咁專出tvb post

btw 呢幅gif 先正
擺明條星座撚成日著背心呃飯食
飲奶粉扮大隻

咩事你地以為我係打手?

Poki都叫直來直往 佢係鏡頭前話自己mk 串過馬撚

Btw 吹奏poki

我係指另一班
家燕媽媽個節目,
勁歌金曲都會開post 果d
開完post 齋push post

其實10強我冇咩邊個特別鍾意
但係姜濤成個package真係好難輸
佢浸星味真係難得一見, 跳唱都唔錯, 特務肥姜進步左好多

但係姜b有ting ho 呢信朋友wo
ting ho 又有好多外國朋友子

琴日193個live有poki真係好好笑
睇得出poki 好真 俾人鬧又無所謂
但193俾工作人員係美國打來屌佢
搞到佢好多嘢都開始封口

前日狗毛同poki live個陣poki話因爲太眼訓所以黑面

認得你 愛回家嗰個嗎

Agger 而且呢個節目係造星，唔係唱歌/跳舞比賽，雖然佢唱歌跳舞冇其他人咁好，但佢既星味真係贏晒其他人

你咁諗咋 唔代表我都係咁諗

你其實知唔知個問題係邊
你永遠會將唔關事嘅野就用黎屌我屌到好似好撚有point咁
你知唔知我屌咩姐，又成日打倒自己
BTW你老母我係串就唔會講到咁啦

我屌乜撚野優越感姐，仆你個街
返去睇清楚啦

我幫自己正名姐
證明呀 去罰抄100次啦，聽日開學啦 做好功課未呀

你當你大佬代表晒全部人?
唔好傻啦安全兔，你係我隻私家雞黎炸
就係特登撚你貪好玩炸

但係佢係節目上個表現係唔討好

想知ian情史

我真係講正名呀屌你個閪

正名的基本含義，是讓事物的名和本來面目匹配，達到名實相符，做到符合正義。

原來係文盲黎 讀多幾年書啦

咁你屌我咩呀不過我唔撚想知呀

係呀

優越感呢?又睇唔到啦?
屌唔係唔你屌
但係你屌得咁柒，真冇眼睇
我都唔撚想知你打乜鳩
我只係會見你睇屌
人地睇到你就神憎鬼厭咁囉

有你有我

total上個post又懶巴閉話block左林婷老公唔知佢鬧緊你啲乜
跟住又繼續互鬧
真係睇你唔透 交返比偶像屌你算

口裏說不身體卻很誠實

一句到尾
中意tg就玩tg grp
中意連登就上連登
想繼續追擊viu就去微博post
啱傾咪一齊傾 橫掂都係全民造星(仔仔)既fans
諗極唔明有咩好拗

都話係件老公話班活躍user走曬我先出名
我先澄清返我因爲talent論/yimk先出名 個陣未有微博事件
從來冇話自己出名 重申左好多次大家都係普通觀眾/fans 唔需要有優越感

其實yimk擺我上ig個陣我係唔敢睇佢ig
因為我覺得佢提起我個名好柒

有件紅色大字怪督口督鼻唔屌鳩得 由佢繼續痴線落去

聽日開廣告女皇
有女女睇

193成日幫其他人講好說話
eg 八兩金 星座撚 pa
知佢出發點係幫佢地 但有時over左

阿嫂唔得咁話我隻私家雞安全兔

幫人唔係咁幫既
同埋人對人既印象不嬲好片面
點解個個都憎你一定係有原因
就算viu係特登剪到你咁衰
影出來既野都係你有做過
根本冇得抵賴

明知柒你講黎把撚咩

呢度得佢可以屌人架咋, 因為佢最有point最中立
同埋最識聽人唱歌

佢就係覺得人對人既印象好片面
所以先幫佢地講好說話
老實講係因為193 我先開始對八兩金改觀

你block左佢又知佢繼續紅色大字緊既？
應該睇唔到架啵
可能有bugs啊快啲搵連仔同佢講佢整app無天才啦！

對唔住 我唔敢講咁多啦
交返個場比你

我愛姜濤

最後重申一次
有件痴線佬話班活躍user走曬我先出名

我先澄清返我係因爲talent論/yimk先出名
個陣未有微博事件 班活躍user係唔係到我根本唔care

我從來冇話自己出名 我直頭覺得自己柒
雖然班仔唔知我係邊個但俾佢地知道我係連登成日9up都好柒

重申左好多好多次
大家都係普通觀眾/fans 唔需要有優越感

你地唔同意我講既野
例如poki唱歌好聽大可以反擊我
喂Poki邊隻邊隻字走音喎

但其實就係佢影出黎 無任何解釋
觀眾睇左 先至有誤會出現嘛
如果肯比少少耐心去聽下poki講野就會明
resting bitch face呢個詞用係佢身幾岩
同埋琴日193live好多人話poki食錯藥啊醉左啊
其實佢好多時都係琴日既佢黎
只係啲人唔會去睇佢自己一個既live
poki又唔會突登save live
所以好多人miss左佢真實既呢一面
希望更多人係193 live到會睇到poki唔係個咁衰既人

見你地上個post係咁屌佢咪解返完全封鎖囉
就係咁簡單

填左form 希望有得睇決賽

睇唔透

做咩成日打倒自己

咪又去返193講個樣野
好多觀眾好膚淺睇表面
有一條友出黎話poki好黑人憎好垃圾
就個個跟住話係囉係囉咁垃圾都入都二十強
我就係想叫你地班人睇野好唔咁表面
用心去感受下用耳去聽下
其實poki唱歌都好好聽
你地就當我on9假膠

從來無proud of自己出名
係咪要咁準確先明

今晚有kyle睇

人地開始提我個名(出名)係因為talent論/yimk
同我無話自己出名Eg收皮啦邊個唔識我月野兔兔
兩者無衝突
理解能力好低wor

@林婷老公 你明唔明你既安全兔講緊乜野？

姐係yimk louis個堆仔有提過我係事實黎
大家都定義咁就係出名 所以我都同意有人提=出名
但我唔會因此覺得有優越感 覺得自己好出名或者有咩特別 我一直都照留言

你地理解能力差唔係第一日既事
連我一開頭追擊d咩都唔知
以為我追擊yimk

我做咩要去了解你咁多先
好似啊dee個魚蛋論咁
如果唔係蕭生問咁多又點會知酒粒點解要打功夫
同埋冇理由要由193去澄清
佢又唔係viutv高層

當你on9假膠好似唔係因為你讚poki喎

會唔會係你表達能力有問題先
你：我微博事件前已經出名
你：我從來冇話自己出名

我真係照cap返你講嘅野
就咁睇你覺得矛唔矛盾

其實我覺得唔係poki要求193去澄清
poki同佢真心friend底
咁你見朋友被誤會 有義氣少少都想幫人啦
同埋我個case係首先我無憎過佢對佢無偏見
跟住睇193live同poki live開始覺得佢係幾值得被欣賞
再睇返一開始個幾集
見到poki態度好好 好肯讚其他選手同拍手鼓勵（好多人無做架啦）
就開始覺得佢真係比人誤會得好西利
但我認同你 無人有責任去了解佢
所以我一直都係用 希望 更多人會比多少少耐心去聽下佢講野
呢啲野無得逼 但我自己會支持佢囉

其實我同193諗法一樣
我一直以來都係追擊緊你地呢班睇表面無自己諗法既fans
有人話yimk唱歌好
我就話佢把聲唔夠響唔入咪無乜爆發力
只係有練過唱歌無嚴重走音唔啱音問題
普通人聽落係好聽既但唔夠料做歌手
所以咪無唱歌天分(talent)
咩人先叫有唱歌天分
咪一開口會覺得: 嘩 呢個人唱歌好聽喎
例如 poki louis

諗同yimk佢係冇爆發力
又唔夠靚仔
真係好難紅
但係呢d野唔洗特登提
因為我覺得佢清楚過你

出左名=有人提 係事實黎 我都改變唔到
話自己出名=覺得自己好有優越感

矛盾係邊

正呀cow仲要rap廣東話

咁Yimk囉
我都回應左

今日有雙son同cow奧

公道d講個例子

C朗：我拎金球獎之前已經出左名
C朗：我從來冇話自己出名

其實都係一樣

傻啦
呢到好多人覺得佢好有實力架 話佢唱得好好
我話龍仔唱歌好聽過佢 有潛質過佢
有人話龍仔無資格同佢比

垃圾整容撚姜濤

《全民造星》唔計決賽，重有成三個禮拜15集喎~
今晚會開始播fans meeting

有louis唱不死傳說

咁簡單都唔明
我考試拎90分 人地同我講你好聰明呀拎咁高分
我拎高分係事實
但我唔覺得自己咁係好聰明/自滿 或者對其他低分既人有優越感 雖然我真係俾人讚我聰明我高分

龍少可以行騎尼路線
yimk係經驗多所以都叫有d實力
佢係唱得ok ge但係比起ian louis仲有一段距離
同埋佢個樣真係好難令到佢紅
你睇下狗毛既樣都係咁頹就知齋唱歌真係好難搞

巴打我buy你

呢度好多人為反而反

諗諗下都好符合佢地睇表面既特質
佢地以為
我冇話自己出名=我真係冇話自己出名
而唔係
我冇話自己出名=冇因爲出名而有優越感或者覺得自己好特別

其實唔洗特別去了解
睇一個人講野都睇到七成佢為人

差唔多啦
儲定比d女係度勾心鬥角播返一百幾十集

食完野番黎上面仲嘈緊

其實我都唔知嘈乜

一早block哂

我諗樓上巴打意思係開始錄影廣告女皇
193尋晚live話佢會去

鳩估今個星期fans meeting
下星期美國特訓
再下星期備戰實況

龍少似諧星多過歌手，even佢唱歌係有potential

有得屌梗係屌啦，唔通擇日同你搵吉時
多謝你啊，我隻安全兔終於有fans
真係幸福

一陣安全兔又屌我唔撚屌你地
返屋企要我屌佢個流濃閪

屌你好煩啊，講黎講去三篤屁

隻兔閪要排洪咪搵我囉

第一句同第二句
係啊你最叻，係我最愛嘅安全兔

咩環境呀比卡超
明嘅我就唔係到啦 比佢串到瀨屎都似

無你嘅事

扑囉隨便，反正哩到只係我嘅遊樂場
越扑我越high

但好似rap得慢左

偶像 你就好性福啦，咁多人比你屌
月野total成為最大贏家

安全兔一早係贏家
樂仔仲係一直戇鳩鳩開post比安全兔撚
檢討下

安全兔又諗緊點屌我啊？
你係永遠嘅受方炸 屌我唔到架

表白Anjay_LoK，我愛Anjay_LoK

表白堅果油，我愛堅果油

表白落雨又落雪，我愛落雨又落雪

表白林婷老公，我愛林婷老公

今晚播fans meeting?

表白心機會員，我愛心機會員

表白月野兔兔，我愛扑兔兔

林婷老公今日未屌我

表白屯門比卡超，我愛屯門比卡超

表白PPP，我愛PPP

美國訓練嗰度有無嘢拍緊？

表白樂文嫂，我愛樂文嫂

193表達能力幾好，live係好睇唔悶埸
睇落同佢細個聽開電台同讀心理學有好大關係
個live聽得出佢係會思考下啲觀眾講嘅嘢
同埋佢份人造到個份人幾真嘅感覺

Poki同193其中一個共通點係2個都真性情啲，
唔會睇落個人收到好深，收到好埋
（Ian係有依個感覺)

至於Louis真係幾依賴人咁，
一睇就知做唔到領袖個類人，
係身旁嘅好幫手個啲，
同193個化學作用好好，
睇Louis好似俾193食住，
但係louis又會向193發少少王子脾氣。

Louis雙眼真係好靚 ，眼珠好黑又大，靚過193數以億倍

193同poki都係歡察力算強嘅人,louis就......

夠疆係tg grp出下聲
你到底有幾樣衰先係連登搵存在感
利申 我唔洗搵
我淨發表自己套睇法/言論都夠曬存在感

你話出就出呀？點解要聽你話
你先係我隻狗，分返清楚先啦安全兔

屌乜鳩
插完兔兔個流濃閪好撚攰
自動自覺同我含啦麻撚煩

其實佢可以行靚仔路線
如果有痴雙眼皮的話

林婷老公靚仔啲

姜son Ig story放閃
帶同款口罩自拍

快撚啲拎隻比我玩爛左嘅流濃閪比人屌啦
叫佢用碌鳩做防波堤

小智最型

同個痴線佬痴線埋一份
你現實應該都係樣衰毒絲
以為自己好串
認真同你地講道理又唔接受

我愛林婷老公，表白林婷老公
新po要同我偶像表白 我愛你

一入到黎
十個comment 有九個都冇左
我都係出番去

做乜撚野燒埋人地
過黎我到等我用碌鳩塞住你把閪口
屌到無人比你屌就出黎咬人
真係曳，今晚無蘿蔔食

表白甜味劑，一陣比你同安全兔執返劑

layback

唔撚識貨

多謝偶像厚愛，有得同你做襟兄弟

隻閪流濃架，正野黎
兔仔汁

好似聽到安全兔比人抽插嘅聲
一下一下咁啪落我個心
比人屌完記得拎返錢買蘿蔔，今晚唔餵你架啦

連登真係好多痴線佬
自問真係靚女黎(大家問下193就知
唔同你班柒頭玩啦
我去打抽飛篇文先

Me2

咪撚抽啦，你出黎嚇死班仔呀陰鳩公

扮咩扑左我呀安全兔

係咪真係出去先
嗱唔好氹我啊

阿嫂咪趕佢走比佢出去害人啦

I mean 十個有九個comment都冇左

原來安全兔係靚女 唔怪得之林婷老公可以屌足36小時啦

林婷老公 我地兩個世界架 溝通唔到

終於無哂啲傻閪係度bb前bb後

想屌我下世搵住好人家投胎 整容整返個靚仔樣 再做gym操下肌我再考慮下
不過今世無可能 我已經mark實左我男朋友

勉為其難先咁做

你去左30年前？ 256k？
56k？

懲戒男bb

你男朋友弱智定殘障先揀你？

我自爆個細佬其實係我男朋友黎
你地個個話佢靚仔架喎

淨係見到你老母比人輪爆輪到出上水

尻硬72小時

明明係話你男朋友係咪弱智 冇質疑佢個樣啵
靚仔同弱智有咩抵觸

技術性擊倒安全兔

我見到都諗係情侶同款口罩

你弱智佢都未弱智啦

駁咀可唔可以駁得型小小

我100%肯定你男朋友真係弱智，有腦應該唔會揀你

月野兔兔
#199926

邊個係你呀老公 睇黎你mon緊grp喎

mon野有好多方法，倒如預覽，3d touch等等

好想搵我？

好想扑野

屌你老母

件事兩睇既啫

193都幾岩做主持
不過佢太爆
louis比193食住好正
上次睇佢live係咁lur 193比佢開
但係193可以單飛
louis講野有少少悶
同埋就算佢尋日同管b一齊開都唔好睇
因為兩個都唔識講野

邊有咁撚易
一陣安全兔係咁sd捽碟片比我咪話唔驚

阿神live都唔錯，佢同管b live都幾好笑

好想睇龍志權開live

好想睇Ian開live
或者busking 都好

尋晚cap完唔記得share 193喺到扮Alton 笑到仆街
佢仲未比人foul嗰陣都唔太鍾意佢 佢走左先開始咁欣賞佢

啊神d反應幾好
係咁串管b
好似193狂串louis咁

chicken nigga

咩事

星叡做左第11人？

好似係收咗錢幫手喺美國帶住佢地，講下英文搵下餐廳咁

噢
做導遊

不嬲小圈子架啦

估唔到Louis會俾你講到咁白
不過我希望louis近得多193, 可以更加talkative，自己開live都唔會悶場。

我都好鐘意睇佢耍小脾氣

龍仔好神秘

小圈子就不嬲
上返連登算啦

佢而家仲係咪under 100毛？

冇瘋狂同佢哋班人吹水就當你冇上水直接踢你走 圍威喂嘅成班

可能只係得姜濤唔食

193都有講過食煙既人仲多過唔食煙既
唔想龍志權食煙啊

唔小圈子都唔開gp啦

管b ok geh 識得吹捧louis 都幾好笑

一早已經話個班人小圈子，係佢地死唔認又話人屌佢地

罷睇失敗
應該得幾個人冇睇
係度傾算
反正唔使人邀
人人都傾得
又唔會俾人踢走
好過日日玩無間道

抖M管B
不過兩個加埋都唔夠193
話說我睇番193LIVE
D人話LOUIS想D人UNFD 193 IG
之後193話梗係啦 佢提子我多FOLLOWER啊

屌你咩

呢幾集有咩講

LIVE LEARN FUN

渣ga

fans meeting

Fans meet

屌你老母
躝番去玩PAD啦你老母閪

岩啦

阿神

好多痴女

大扣分

Dee
Sad but true

嘩屌，見到自己

那來的自信坐第1行

唔好全民自爆

誰知

阿神無限loop

Anaon lo班女

阿神好正
好想睇佢, Alton, 193同阿Dee做綜藝

Anson Lo

原來連登絲打就係呢種質素

嗰日第一個出嚟鬼係AnsonLo

@total

Anson bb

有人在管b live 叫佢咪食

又亂剪了

可唔可以圈返你地自己出嚟

啊神主持好似麻麻
應該要搵193

有個成座山咁

佢個鼻好直

回帶都好，無可能係狗毛囉…

原本以為佢係乖仔
唉 好失望

最尾三個完全同意
係悶嘅但有想睇Louis 矛盾

屌啦星 anson lo 好多女

其實點解個陣唔比AL

可惜係...

老老實實，好難聽

無去啊

跳舞算啦

唔跳舞真係麻麻

雖然我最鍾意佢 但都係咁話

冇左導師教、比賽迫

Anson lo即刻跌曬水準 （唱歌方面）

點解要彈琴

呢首歌真係久違

跳埋都係好難聽

我覺得喎

佢好似精舞門咁唱一句就OK既
成首就

d dancer
不過Anson完全唔夠氣

成日冷場

唱歌都唔得

佢跳住唱仲好聽過坐係度唱

Anson Lo不如齋跳唔好唱

佢自己一個好d

雖然佢幾靚仔，幾似winds慶太

但好難聽

EK 好偏心狗毛，講過會買飛入場睇佢表演

諗起張立基 ...

咁耐冇見 有啲失望

手琴笑死人

仲有自己一個好啦

Mmo 算啦好嘛🤕

我上一秒仲係到為左比狗毛入左唔比佢入覺得好唔抵
但係呢一秒即刻冇晒

D 女dancer 阻住我睇anson lo

喺現場睇笑到抽筋

why

講起真係有d似

Btw thank you anson Lo

專注跳舞啦

屌 腹肌

熄聲幫到你

因為好難聽

仲難聽左

有同感

啲女dancer勁mk，竟然8個後生女都可以冇個靚

佢有無食過班女學生

唔係靚仔就大哂 都真係唔好聽

組男團算啦，單飛未得

彈琴似初學
女皇好難聽

咁個晚邊個打頭陣？

可能本身對佢期望太多

可能太難聽，好難專心睇佢跳舞

D導師應該真係覺得AL係唔掂所以唔比佢上

究竟個fans meet會分幾多集播 睇個勢可以播到決賽

如果做到表面上係193作主多
實際上係Louis 就正
Louis氣埸唔夠
193快啲幫Louis 試下唔同風格啦

193同肥仔，2個都係主導型，
真係唔知火花會點
硬係覺得有個弱勢如Louis 配193先好睇
要有個做下靶位，但193同肥仔......

Anson Lo唱我的宣言個段好麻麻 佢係跳唱先有魅力

一開始係10強跳前傳，跟住就係Travis

其實覺得佢就算入行都搵唔到佢定位係咩 雖然我都幾like佢

Anson Lo痴住班女即刻低質左
無論唱，跳定舞台魅力，都低左勁多
都係痴住班仔適合佢

我知佢都有努力但真係好難聽

Anson lo係適合組男團嗰type

依家覺得完全冇晒feel

我的宣言真係
一跳舞差好遠

鼻同下巴有打針？

唔奇 同埋同隊都幾個跳得，唔揀佢都有原因

193唱歌可能好聽過佢

唔係想踩只係一直好好奇點解冇人講Anson Lo個樣太Gay

我估五集掛
仲要播美國篇

有冇人睇左佢個q&a
原來佢唔係hehe黎

其實係咪首歌本身難聽

播一星期？

講左

個下巴尖到有啲誇張 不過起碼靚過狗毛嗰隻下巴仔

因為事實上佢根本就係

anson lo男團好睇過solo
唱少少然後一齊跳嗰啲就正

個款有啲似的士陳既歌

唔太信

我高質好多好冇

岩啊

咁不嬲都係要一個打一個比人打先好睇
louis係兩邊都OK但係193個勢仲勁
193同肥仔既話就會變火星撞地球

根本就係佢

佢以前係呢到個名叫anson gay喎

個樣似Hehe

而家知點解留狗毛唔要AL

B1既佢最正

圖？

屌Eric kwok老母

True

真係唱得太難聽

一秒彈一個音

Anson kong好正

心美

我有講 俾人屌

屌啦星 anson lo 唱Kong
準備入neway走廊

Kong, 上唔上到呀

鼻我當佢打鼻影+本身高 (睇返佢以前D相)
下巴真係太假太尖

反而狗毛我信係真, 睇佢成家都一樣樣

唔覺得佢好好 一開口唱歌就
同埋有啲唔自然

兩個都好難聽呀
Anson k好少少

害~~過人~~

好似去左同學re u
入左k房聽人唱歌咁

好難聽

一早入咗啦

有好多參賽者follow佢地架

唔好啦 唔好唱啦

佢2個唱緊K?

anson lo

Anson K啲動作真係有啲誇張

佢話佢係MIX
我就真係信佢係天然

真係k房質素黎

又唱錯歌詞

Anson kong 真係好作撞

anson lo同anson kong 啲音準差到…

屌

Reu

有冇家人比較圖

今集有anson lo
btw 唔見b站d留言

準備入neway走廊

AK都唔得WO

Anson Lo上唔到高音

好難聽啊屌

An Kong感覺心胸好狹窄
live講嘢成日想搶fo
一係就講嘢單單打打

但狗毛啲close up睇得好清楚下巴有條痕

好撚難聽呀

狗毛咁撚樣都可以係真

屌好造作呀

副歌冇左個種爆炸力

兩個都收皮啦

啲尾聲咩事⋯⋯ 好un耳

佢地兩個真係唔岩開口
不如一齊跳舞算啦

唱側田=自殺

屌你老母好難聽

揀錯歌啦 k房咁

好撚難聽丫屌

AK幫AL食咗大部分高音

係咪先係咪先係咪先係咪先

難聽到喊

呢首好好多

即刻上YouTube 聽番側田原版洗耳

快歌好啲
慢歌真係好難聽 仲要揀側田

痴撚線

利申 同佢地差唔多
係咁俾fd恥笑

成個節目質素同今朝mtr一樣，得返3成都無

我出去禁個0字 嗌杯fruit punch先
你兩個繼續

哇屌 兩個男人唱戀愛達人

後面果個係Anson Lo
前面邊個來

佢都係岩同姜濤組男團多d
Charm好多

成首歌得一個tone

見過佢中學d相 差唔多

Ky?

好GAY

廁田D歌真係唔易唱
佢地揀呢D歌真係 唉

完全唔啱音
聽到好辛苦

好撚gay呀

兩條友flat到仆街

dklm 去撚左 K 房咁.
好撚難聽呀佢老母 !

嘩夾硬轉假音

係未玩緊勁舞團online

Anson Lo個鼻影太橙

Ak仲要走音

今晚係AL特輯？ 冇咩事我熄電視先
聽日再睇⋯⋯

好撚難聽

好！難！聽。。

唔識就唔好嗌啦.............................

Kyle 正

我阿媽mute咗

個bass 有彈錯
兩個真係唱得太差…尤其anson kong

同埋個眼影

Kai yo

呀舜

終於到cow

(*song)

係咪音響唔同 點解聽落尷尬過平時咁多

哇比心個下真係

kyle

香港eminem

咁都聽到

好似鄺俊宇

倒米
唔好開聲啦兩條友

hk no1 rapper

關閪事
比隻生日歌佢唱都係一 pat 屎架啦

真係全部都凸凸地

娃娃舜

個字幕

即係邊個

笑撚死

i心so hot

公開處刑kyle

收啦 Kyle

baas 錯一定聽撚到架...

字幕組剋星

佢覺得自己紅？

Cow個樣得戚到

後面嗰個男人同狗毛好似

A A

成家都

牙cow

好沾沾

又(*song)

Kyle勁似中學比人笑都唔知個種傻仔

呢個係我反擊

呢下唔明

終於見到你

好撚柒

跳係幾好睇既，但真係好難聽呀

雙an真係好難聽

串版鄺俊宇

好似係細佬

快到打唔到

之前仲話anson lo扮到識唱
佢都係做男團好啲淨係大合唱先好開聲

屌花姐捉Kyle 上黎binc

完全浪費時間

佢係咪真係以為自己rap得，唔係恥笑

AK畀劉美君指導過都唔見得好幾多

oic

A a a a a

大家試下唔睇字幕聽唔聽得明？

阿mo

A完未

A A A

現場聽都覺得唔掂囉
跳舞甩晒beat
唔知喺度做乜

a a

屌

救命啊
幾時完
好老尷

成班笑尻佢

cow

好想睇佢同moley battle

又唱呢首歌

A TEAM係針對性咁個一句去TUNE
而唔係成個人既能力去TUNE

尹光都勁過佢囉...

a！a！

好尷尬

仆你個街
佢就咁講野都好撚似rap 緊

kyle好嘢嚟

二元對立

唔記得了

聽到60%

A! A!

到 B 未呀...

少理老爸

去個D人點頂架

係

好過兩個anson

係咪尷尬大會

so what

大姨媽個樣

一定好精彩
鬥柒

睇呢集就知佢地點解俾人foul

好撚難頂

點解可以咁有自信

觀眾：終於都完了(大笑

kyle 啲廣東話好唔正…突然轉普通話仲要跳舞，柒到同尷尬到唔想睇…

咁又唔好咁過份 Moley都叫好少少

感覺呢一集都....

睇完cow 大姨媽個樣

逼到佢地唱到果一句only 然後就呃到評判

佢係唔係覺得自己好掂

終於都完左了

佢應該搵埋八兩金, moley

唔好跳舞啦

你又岩WO
起碼有得笑下

跳舞？

成班笑鳩佢

佢啲rap真係咩語言都聽唔清楚

頂你數白欖咩

連髮型都一樣

Poki唱歌好好多

捉番佢地上來處刑

無句押韻

花姐講咁多野咪又係想binc

有冇咩人既表演會好睇D架

moley 原來真係唔差

仲要走音

香港考試模式

吠
a!a!
o ho
o ho

都係十強先再睇 成班冇人執d表現就見晒底

羞恥play
而家先知out佢地冇錯

選星一定係聲底>樣>>>>>>舞
唱歌柒跳到識飛都冇用

moley好好多囉

廣東話！

呀牛進步咗

根本就係想笑鳩佢

起碼鄺俊字有差唔到10萬人工。kyle呢?

淨係想睇龍少

唉 冇用架
10強應該要自己SOLO一首
應該會玩撚完

GOOD DOG

驚失敗就唔做咩
咁你永遠只會失敗

只係一個節目效果

雖然好鍾意Anson Lo
但真係好難聽
佢想出道唔該真心學下唱歌先
AK好少少但都只係唱K level

宜家都唔知去邊吹奏ANSON LO好

識貨

花姐：點知條傻仔又肯上黎

仲有AK上台做果啲動作真係好撚MK

我講左架啦
聲底
音準
拍子
係最重要

華dee之後同Stanley嗰個表演幾好睇
後者就係龍志權同大姨媽嗰個
起碼呢兩個唔係因為恥笑而笑得出囉

佢揸咪個pose

花姐：可以娛賓了

咁我覺得佢OK既
起碼肯出來表演
同埋有降左速

183 rap得仲好

笑到抽筋

唱K LEVEL!?????????

忍咗好耐
把聲好聽但一唱歌真係好難聽

你咁樣屌完viutv仲搵你表演？

penis唔肯係live rap lor

我見到肥絲

下 fan meeting 完左啦？

你仲係唔係個GROUP度

咁都兜得到

垃圾節目，yes

Tankb

係
好難頂

吓，做乜撚野？突然變talk show?

重申
唱歌黎講 聲底 音準 拍子係最重要
唱歌柒你跳到識飛都無用
除非你真係好撚靚仔

屌變左都市閒情清談節目

唔使去做DANCER咩

晚吹

Stanley有質素

垃圾節目
一時fan meeting
一時今日vip

Kyle做乜鳩

唔做清淡點拖一星期

是圍嘔活動

Jm9

我冇入過

畫風突變...

我睇緊啲咩

後生仔傾下計

Skip左Edan

已經唔記得邊個係travis

edan

邊個黎？唔認得

STANLEY

Lokman有啲似張繼聰

屌
搵返kyle岀黎啦

花姐明串D人冇質素

0印象

Edan 河蟹左

哇edan真係比人串到人棟都冇

有質素果批一早做晒星/做KOL賺錢啦

Travis又真係foul得幾唔抵

講出黎好威

travis係勁人

好慘啊Edan

Ak個個係油頭？

係冇呀嘛
Anson Lo 點扶上去

travis係唱得幾好架
不過後尾唱歌都好難上

Travis 真係唔應該foul⋯ 唱得咁好

Travis好慘慘豬

俾travis整翻首睇下有冇料

佢好似係最後果幾個…

travis真係唱得幾好其實，真係唔知衰乜

希望楊樂文拎一百萬啦
雖然覺得姜濤係大熱門⋯⋯

好慘

travis

講咗兩句之後又係花姐做主持
其實係花姐出幕前出到上晒癮

咁不嬲架啦
所以依家想係D爛橙入面搵個冇咁爛架囉

好悶

串普通話唔好 講微博單野

樣囉
洗唔洗兜口兜面講呀

齊天大聖

Derek其實唔差

無計啦
蒙頭扶

花姐都係講事實

衰前面入左堆廢柴
然後無乜位

呢啲乜撚野人黎

煎pan look

又真係FOUL 哂D 識唱歌既人

大姨媽

Lokman唔跳舞可以做咩
唱歌又唔掂
參考返anson lo

但係太普通
要揀都揀TRAVIS先

大姨媽真係好大姨媽

加lace

八婆到

大姨媽真係好好笑

LOUIS係後面瘋狂SIP青中

大姨媽好正

大姨媽講嘢雖然好Gay，但又真係幾有娛樂性

侯賽因

jeremy有d似super girl aka

加埋佢把聲

但佢真係幾型
姜濤太小朋友鳥

件衫真係好衰！

阿dee

大姨媽好好笑 開左節目比佢得唔得

黑背心 / 白外套 都係好定土

件黑背心好似返左去1980年

管郁笑

呀dee做主席勁fitttt

做綜藝節目 好似康熙個啲好啱

花姐真係好撚假

笑咗出聲

好正

屌人生浪費左45分鐘

班DESIGNER廢

有得投喇

大姨媽啲問題勁正

好想睇嚴祺

管B真係好MEAN

完拿？

Yimk

Total!!

屌仲要播幾耐

咁就完？冇撚野啊？

播到14/10

班友亞視過嚟 ？？？

算啦，今日搭車返工都浪費咗唔少

ok今個禮拜都可以唔洗睇了

下集正啊

屌 呀神又喊 心痛

咪影個肥絲啦

Viutv開個節目畀呢班仔 做到好似好前棒棒堂果啲偶像綜藝節目咁有無得諗

右邊班人無講過野係咪剪走晒

可能係

唔係點做成個禮拜呢

呢首歌好難歌㗎喎主席

心美唔set頭靚過set

十年八年前就得

IAN帶眼鏡個樣

正呀嚴棋

真

Lokman rap都算正正常常啦

其實hea睇唔洗點追都okay既

ian型到

侯賽因STYLE都整得出

個節目算唔算沒落左
由一開始無人理，到中段一日一POST甚至兩三個POST
到依家又得返半個POST

其實我覺得有
棒棒堂都係做咗一排先揀六個
個六個紅到爆炸
利申有追過的

大姨媽好鬼正 笑到聲沙

因為D勁人走晒啦
同埋D表演真係開始唔好睇

我屋企個55吋電視差啲影唔晒佢

淨係微博單野都收晒皮啦

會冇人睇

從來冇高峰過

但佢話自己冇食 唔知真定假

聽日繼續

大家覺唔覺lokman好似李冰冰？

少左啲人係度 XXBB XX老公豬姐

其他人對呢啲野都好避忌，又要食又要唔認

咁唔通話有咩

心美不嬲正
可惜同個妹一樣做埋港鐵代言

好難聽喎
不過姜濤更加唔掂

都話左係男版小斌斌囉

好似有個賣膠鐵廣告

最尾都有美極既喂

主要係依家唔知播緊乜柒

影影下yimk轉鏡頭影肥絲

一啖砂糖

嗰單嘢之後呢度仲推得郁已經好好嘢

狗毛隔離長面果個係邊個

悶到
Btw對花jer印象差左

本身D人已經冇咩料
仲要B組叫做比較有料D既人都比人FOUL晒真係冇野睇

Mark
唱rock版lonely Christmas被foul

由最初睇佢節目已經憎佢

不嬲覺得佢好假

唔想個個都係跳舞，想多個唱歌既，lokman,肥仔都係跳舞，姜b靠樣，唱跳一般，得Ian係唱歌勁，所以加多個唱歌

不嬲都係做佢應該做嘅野
唔明一直吹捧啲乜
佢講嘅野人人都講得出
差在你唔係監製 你講完冇人聽
佢講完參賽者就點都要諗下

唔似咩？

唔怪得之個節目可以拖咁耐播
原來個粉絲見面會插播埋啲9up環節
同花姐一齊講野真係無聊

講到食煙好大罪

好開心今集edan終於有大頭
仲要係難得地講野嘅鏡頭

認真
好多大學生都食煙

佢尋日LIVE先話佢拍迪迪尼
如果認食煙可能會影響呢D廣告架

但係比人SKIP左

好多人食煙

因為微博單野搞散哂d人啫

有得聽佢講野已經好過冇

一晚播得一個表演

走音

中間啲一日爆兩個post係小圈子洗板姐 連傾pm邊個都傾左幾版

當然都同意表演冇咁好睇 黎緊十強賽制希望好睇啲

決到決賽之後都得

唱歌呢
Anson lo水準囉

本身諗佢播一星期fans meeting
點知仲加埋9up (其實幾正 )
可能播足2個星期

PM都幾版
CLS

勁有畫面

戀愛達人Anson Lo台風係幾好睇
如果同姜濤唱先正架嘛
最尾個心心好撚難頂

dm 佢?

d參賽者係live講到佢地好靚

都話佢一時時食囉

成班仔好似讀男校咁見係女就岩

屌你 ak al唱歌難聽到喊
之前以為ak唱得都唔錯 失望
al個鼻真係太假 啲透明質酸打到個鼻反哂光
講真 塊面平真係唔好打到間尺鼻
根本唔協調 邊間整嫁？ 個間野審美觀
好假

其實冇幾多個係唱得好

ak雖然係幾靚仔整體水準都唔差但啲小動作好令人反感
成日dab 又覺得自己好型打開雙手個啲動作好作狀
頭先仲要個上45度拎住支咪

我以為專登化到樣衰喎？

佢根本係勁自我既人 一睇就知

真係好mk, 上次睇viu fb live啲行為同講野方式根本係mk仔黎

有 龍少 louis ian

感覺差d

Travis la

louis>>>>>>>>>>>jer>>>>yimk=ian

見到個整容間尺鼻就唔開胃

認真
AL係好 好係跳舞 但唱歌要練
但個鼻太直 好奇怪 典型間尺鼻

同塊面其他部位唔協調 因為兩頰都扁
可以整番鼻頭高 鼻梁低 有個弧度彎上去
個人建議

最後一part仲要big boys club

仲以為講yimk

Yimk走音

邊到有得睇？
btw 你估佢敢認咩

以為犯法嘢

本身好鍾意Anson Lo
但今次個live

證明有d野唔可以自己諗自己做
都係要靠返專業d既人去幫

自信L 好嘔心
MK味好重 同狗毛一樣

其實果日現場聽 2個Anson果Part真係唔係咁差
唔知點解播出嚟之後變到咁
啱啱聽都打個突

妝又濃

同lokman一樣
好心專心跳舞啦
一係練下音準先唱
其實唔好聽唔緊要 起碼啱音先
證明唱歌跳舞不能並存

Agger
咁多個表演得戀愛達人比較好
真心唱功未練好就唔好唱側田 自爆其短
其實連周柏豪啲歌都唱得麻麻 真係要苦練

法國跳舞好同唱歌好得肥仔？

肥仔都係一時時

佢喊得好好睇

到底全民邊個係又唱得又跳得

不過唔怪佢地
有班人人齋唱都未唱好

無
不如分開選一個最佳唱歌獎同最佳跳舞獎算

我都有睇上次live
純粹覺得ak係講野直d同多d
其他人live個陣反應的確唔夠佢快
如果冇人講野嘅話 大家都悶啦
至於佢接姜濤講野個陣 又真係做多咗
比人感覺佢串之餘仲唔多禮貌
但我諗好fd先至係咁

至於姜濤 佢的確幾charm
不過個人覺得佢太細
好似個日fb live咁
問佢邊個走最開心 明明可以講笑咁講
但都答唔出

最上鏡佳麗 -姜濤
最佳唱歌獎 -ian
最佳進步獎 -jeremy
最佳跳舞獎 -肥仔定lokman

食咪食囉

佢係真蠢
轉數慢既人對答通常好有問題

新城咩? 人人有獎

楊樂文跳舞for sure~

但點解啲人話跳開舞既個個都好尊敬肥仔？
我自己中意睇lokman跳舞
佢第一個表演好正 腸仔

順帶一提 Anson kong英文唔識多隻
Live 叫人講英文 佢夠膽死大大聲講
Totally agree BY you

表演前仲特登開post問 邊度有珍寶腸買
專業

邊個係英文好

大陸巡唱是咪只能廣東省？

終於有人同我一樣 覺得Anson Kong唔係咁串同無禮貌
同埋佢轉數真係快 好醒目

kyle ig story覆人留言都要用宇宙filter

我都唔覺寸，八婆仔囉。

有陣味.......

真係唔明點解佢要自暴其短
一開頭自彈自唱周柏豪完全唔得
之後無啦啦轉去女皇, 超突兀

咁當時就明玩 但佢嗰句衝出嚟柒

有冇上次抽到分享會嘅絲打可以分享下大概打啲咩
好想去睇決賽 但完全唔明viutv有創意嘅準則

女皇唱得好難聽
仲要佢啲舞真係好鬼姣
不過可能依個先係真正嘅佢

佢只限男團好睇
同班女學生跳都冇咩火花咁
係啦姣舞先係真正既佢, 佢IG全部都係扭屎忽花

有人打咗:啊!!!!
都抽到
所以其實真係唔係睇創意

佢ig啲跳舞片睇到我好想unfo
加埋佢成日post化濃妝嘅相 真係唔太接受到

認真架?!
真係好簡單嘅“啊”?

肥仔係賣反差感同埋高難度動作
我都係鍾意睇Lokman跳舞多D

係啊，後面跟手@咗個frd
嗰下睇到我火都嚟

點解絲打你知嘅

啱啱搵返

屌 個陣仲等我同我啲frd r 爆頭諗打咩comment

濃妝好難頂
其實佢本身都靚仔又白, 化濃妝真係over左
我碌佢IG睇到呢張笑到仆街, 白到癲

紙扎公仔

193話過Louis對眼靚
扮女人好睇

佢係live講 有人叫佢咪食然後佢即刻話佢唔食

其實食煙有乜問題
大把明星食啦

仲要佢形象係sell陽光同健康 如果認食煙真係幾影響印象

其實姜濤算係最平均 唱歌跳舞50 50 其他都一堆係重跳舞一係唱歌

193 Oscar

其實唔係好明呢個post做咩
tg gp又入番嚟傾
反viu又入番嚟傾

我都想入tg grp吖

姜濤有冇人接？

好似冇

聽唔到 lol

首歌好難聽

Kong

睇左少少細貓fans club去接機條live，feel到細貓都幾攰下...

今晚終於追返琴晚193同poki個live 對poki好感多左 佢份人幾真同幾直，其實冇乜野，同埋幾搞笑 比TL搶咪條片係193講完先上youtube搵返黎睇 笑死我

Poki加油！

小圈子個幾位幫住件紅色大字癲佬唔知做乜鳩

坐完長途機 唔攰就假啦 仲去接機

又吹湊百兩金。。

Poki 你是最好的你知道嗎

之前睇狗毛同moley傾計
都對moley改觀
本來一開始好唔想見到佢，但而家會主動睇下佢live
都有可能係我太憎文卓森嘅關係，已將所有負面情緒放喺佢身上

慘慘豬

之前去busking對Moley完全改觀
佢真人真係好好好nice
完全冇嗰陣臭串味
之後睇佢live都覺得佢份人其實好好
係垃圾viutv剪到佢咁

Louis話愛芝初體驗一開頭新聞報導把聲係佢黎 完全唔似喎 究竟把聲係邊個黎？

笑死做乜9第一張

佢係咁架啦
成樣都樣樣衰衰咁

嚴重懷疑一早交左歌詞俾字幕組
無可能聽到

想睇lokman

龍少真係以後都唔好再剪呢個頭 笑死我

尾二個句幾louis喎

原來係為左洗走ian扮天然呆既負面cm

呢個頭真係狗也不屌

食煙咪食煙囉，聖人咩

其實你地賴黎賴去狗咬狗好好睇

點解可以仲有人睇緊？

聊我乜撚野呀 你地以為自己好撚風趣？
無一件睇得上眼

我班狗唔聽話

偶像做乜唔記得淋紅油 有啲唔慣

精味定閪味

問乜撚野，無去問黎把撚

咁你認為ian有冇扮天然呆？

去屌埋佢屎忽啦
ff咁多托柒

On9留意返吖 好明顯我就唔係ian打手啦

洗乜鳩呀完全無撚留意過你地嗡過啲咩呀

我認為你學我紅色大字戇鳩到打冷震
程度直迫傅穎

索袋閪呀嘛
班人戇鳩架
洗乜在意我班狗講乜鳩

狗吠你都睇得明？

點解做fans都要比你地評價？痴撚線
我都無笑你老母做雞啦

屌真係好撚煩

反viu又唔係反班仔，同入唔入嚟無衝突喎，就算無睇節目都可以講下班仔

快撚啲拎塊爛臭閪比佢插插止痕

你16歲都做雞

talent

你咪又係睇

下次塞幾支去你個流濃閪到

你老母做雞

咁個tg打飛機grp開黎把撚？

聽日停課都咁早訓

大grp清人有冇清走咗你？

讚你果20幾條友gay佬黎？

call白車啦屌

睇你哩個留言浪費左我一分鐘

咁人人諗法都唔同嘛，有啲人可能直頭棄po唔想推呢

call白車啦，上黎講把撚咩

係，屌到你塊閪流閪濃

鳩毛梗係線型黎架啦
你無病啊

咁咪唔撚好睇
唔講以為有人渣住支槍迫你

我無入grp喎

post都棄得傾tg把撚
口是心非，扮聖人
屌你老母

哎喲喲係tg搵我搵得好辛苦呀 辛苦過去清樹呀陰公
徒勞無功

唔中意人地話親佢地bbg
就放隻紅色大字狗出黎咬人一唱一和 都唔知係咪分身

個幾位咁出名既活躍user tg grp又嫌棄連登post又唔滿意

縮返落你老母臭閪到自己開wtsapp grp傾飽佢

真係hehe唔通會未出道就認咩

個grp又唔係你嘅咁嬲把撚咩
del唔中我嬲豬？

扮kingjer

霧裏花好似係gp主？點解佢又係反viu po出現 又搞tg gp但同時又係呢到留言？精神分裂？

Del唔del你關我閪事 我有提你咩
我係講果幾個所謂出名既活躍user
睇個節目做個fans都咁多優越感
你地走咪走啦無人care
死返去開wtsapp grp自己圍內傾啦
無人想知你地小圈子d野

正式宣布林婷老公係ian打手
為左唔想比人知ian扮天然呆而洗板

除左你之外呢度無人講過自己出名

咁我話出名既活躍user你又覆我
對號入座

講返事實都叫做對號入座

今天的我
你係個po討論都唔關viu事？個po d hit rate唔係viu袋？
你要傾仔唔去ig睇佢地？
要特登係呢個topic傾？ 講到大義凜然又罷睇又話呢個po係viu打手 點知到頭來自己入嚟開開心心傾計 真係龍門任你擺

咁你仲係呢到推post
死返去追擊viu個post到
利申 反對微博grp 上大陸巡演

sor 我就不嬲係呢個po無罷睇過
好過d偽善撚 罷睇又要忍唔住上嚟傾

出名唔係話你地講
你地既浸優越感由你地點曬名話tg grp搞到邊個邊個潛曬水泌出黎
仲要同隻紅色大字狗一唱一和影響人追呢個post

決賽有50%比人投 睇怕冠軍都係姜濤

當我覺得自己討論唔到quit grp又係有優越感
覺得唔岩傾又等於有優越感
其實潛同退係因為難追過po好多都跟唔到廢事再理（我係咁啦）
其實一句個grp唔係連登grp我就無意見入面有咩人
而家同本身開grp原因唔同哂亦唔知點解咁公開嘅grp一開始條link要加密
算啦訓啦

其實無你地小圈子都有另外一班人係到討論造星
所以唔好睇得自己/你地個小圈子咁重要
雖然你地實話自己無優越感
無既話就唔洗成日提住個user名啦
大家user/cd rom都係平等既
普通觀眾/fans一個

有冇懶人包
明明一開始係討論個show
點解而加又示愛又多人嘈又小圈子又tg谷

你無覆過紅色大字狗就無問題
你係正常過其他幾位小圈子既

又係你阿 其實嘈乜

193

全民煙逾

大量種票

全民造星見面會表演第一集 第二場表演
Anson Lo & Anson Kong 《Kong》【EP46】
----------------------------
極速點評：一 An 還有一 An 低⋯⋯

《KONG》嚟講，一開始阿 Lo 唱，都算可以聽落去，音準冇問題，係有啲震。反而阿 Kong，雖然冇咁震，但係唱歌係貼曬地，諗得唔夠高，以致有啲位，例如「短幾歲」、「性命也」依啲位都落得太重、放得唔夠輕。

之後入激昂嘅部分，OMG 開始。阿 Lo 冇乜事，都控制到把聲；阿 Kong 把聲就硬掘掘，「不怕上，一級級」、「打擊」、「高攀」走走哋音，所以會搞到明明唱啱音，都因為啲細節位，令觀眾聽得唔舒服。

首歌最後嘅合唱，真係炒炒哋車。阿 Kong 係問題根源，有啲想嗌，但又嗌唔啱音，搞到每句最後嘅一粒音都係炒車，炒咗三四次。

《戀愛達人》，我想像中應該係有一個人做上靶，一個做下靶，即係一個唱得矯情少少，一個唱得強硬少少，咁兩個嘅角色會鮮明啲。首歌理應係兩個人嘅合唱歌，(我冇睇原唱，但斷估唔會係一個男人唱曬成首歌)。依家兩個 Anson 嘅表演係如出一轍，同一個力度，同一個 texture，如果唔睇畫面真係覺得淨係得一個人唱歌，好怪。

唔講點樣處理首歌先，講下依家嘅製成品。兩個 Anson 嘅煲冬瓜都算OK。阿 Kong「能力」變「冷力」；阿 Lo 相對問題多啲，「用」變「空」、「機器」變「既即」。但唱功兩個都有好多問題，變調之前嘅問題唔多，唔講。

但去到變調之後，阿 Kong 嘅「耶依耶」嚇人，之後阿 Lo 唔夠氣，「別假裝不在意，我想我喜歡你」成句，前面就冇氣，後面兩個「我」都走音。阿 Kong「請說“你也願意”」後面四個字冇氣。到合唱嘅時候，全句「別假裝不在意，我想我喜歡你」係100%走音加 crash，已經唔係單單唱得差嘅問題，係每個字都係讀出嚟，都走音。之後阿 Kong「我非常喜歡你」嘅「非常」非常態地唱咗出嚟，心諗真係恐怖。

兩位 Anson 都係跳舞啦下次，如果有嘅話。

評分：下品
#全民造星 #ViuTV #造星評議會
圖片來源：ViuTV

================================
Anson Lo:
【 Facebook Fan Page: NIL 】
【 Instagram: @ansonlht 】

Anson Kong:
【 Facebook Fan Page: Anson Kong】
【 Instagram: @_kisang_ 】

我地係咪睇緊同一個表演

Sor 怪錯你 你啱

Lokman冇咩特別

聽左幾次都聽唔出

edan hku應該唔差掛

邊個寫㗎？

Oscar應該最好 英國定美國貴族學校，讀global business

Louis唔講真係唔知
你聽多幾次啦 我覺得係佢嚟

以為淨係講十強

肥仔好QQ

如果講十強我諗Ian唔差, 至少佢唱英文歌D咬字幾好

Anson Lo唔化妝咪幾好睇囉

ak係個live係最多野講其他人勁扭擰
答問題又話點解我答先
係佢第一個答到邊個走最開心
叫表演唱歌跳舞又話唔好啦推黎推去

jm9 林婷老公又上返水

英國哈羅公學
oscar應該又有知識又有教養

咁最好一定係佢

差D唔記得佢, 唔知佢返咗屋企未???

佢呆呆濟濟咁 笑死

193啲英文都有水準 睇過佢live就知佢講英文accent好正

乜我有開心討論個節目咩？你搵出嚟？
同埋我無講過棄po架喎
點樣昨日的我打倒今日的我？？？
我話呢度打手feel，係因為初初呢度有班人係咁話微博單野棄po罷睇既人係小題大做，我當時已經有入嚟反駁呢班維護viu既人，仲講埋如果呢度只可以討論viu個節目，微博單野都係屬於個節目既野喺度討論無離題
你不如搵到我話棄po既留言先再講啦

佢讀lag好正音

講完都唔覺
淨係覺得把聲似肥仔

明明就係ian來

咬字似係louis喎
句 大量fans

所以?

唔只個下，係一路呆到出門口

隻nigga淨係佢可以用?
隻nigga叫king jer咩?

都係好難認
聽開佢把高音聲

好撚嬲呀?
優越感優越感優越感優越感優越感優越感優越感優越感優越感優越感
成撚日就優越感 明明就得你一個享受優越感

唔好講好我好似佢好契家佬咁啦
我先係你契家佬呀安全兔

咪玩啦我係ian打手
屈得就屈係你新技能黎?

話我係ian打手不如話我係安全兔打手
你搵到一句我大字幫你地隻ian講好說話我真係唔介意你屌鳩我
但係我冇你就咪撩鳩我
你咪以為咁好撚過癮，我咬得安全兔唔爭在咬埋你
我屌你老母 祝你老母比人輪撚到支那 流濃閪

提住隻user係得你炸安全兔
成日講到我同佢地一伙咁
屌你老母 我都成日吹奏你啦
屌啲唔屌啲

點解絲打啲圖可以cap得咁好

呢張係答岩問題之後viu send的 唔係cap

我仲以係係段片入面
希望今次抽得中啦

繼續兜 真係反viu會唔會重留係到傾仔幫手推post 咁你依家有無係到討論微博？我速係見到你講仔仔囉

搵唔到我話棄po個留言呀 ，搵唔到你唯有繼續屈
我喺個反viu po直頭講埋viu其他節目都會睇，尤其是viu新聞
我唔妥微博單野，但我唔認為單野係viu高層既order，但微博單野係viu個節目組先屌viu
我講仔有咩問題？啲仔同微博單野都係討論個節目，如果你要插我討論節目，我就不嬲都討論緊，無話過棄po，無講過唔討論，罷睇ing就真係討論唔到依家既節目內容啦

其實呀神係咪做看更保安

應該唔係 物業管理同看更係兩樣野黎 但佢而家同人夾份開左餐廳

睇完今集D表演之後, 覺得不如之後果幾集播晒D訪問佢算啦

同感 個訪問仲吸引過啲表演

班小圈子user隻私家狗黎 成日放出黎咬人

Alton uniqlo

我覺得第一句特別新聞報導都幾似

講唔過又淨係負皮
真係睇到我笑三聲
膚淺

咩峯咩日式料理嘛

193讀Sally先正 下次193 live 要求佢讀我英文名先

我而家明白點解果時劉美君要度晒所有表演先比佢練

佢應該加左effect落去

只可以講
路遙知馬力

嗰日現場睇Stanley同華dee個表演真係笑撚死
差唔多最好睇就係呢場

要求193用英文開live

個畫面出左黎

使唔使咁踩啊，exo，twice開全咪仲嚇死人啦

叫多啲中東朋友留cm俾193讀 "U woman?"

兩個level
點比啊

下次叫管b係live重現

193俾人話係女人

唔出聲個陣又真係有d似賓賓/印印TB 特別係襯埋佢而家個潮洲金頭

成班狗收晒皮
又撚我唔到
又踢我唔到
嬲到谷住谷住又冇得射
同我就唔同啦，安全兔日日都同我出火
爽撚到死，又有傻仔時不時黎含下我碌鳩

重有加上193件黑色小背心

193話"Yes, I want women" 留意番係眾數架

琴日傾計skip edan果到笑死
好搞笑好玩得

佢反眼既talent好高架

其實佢都幾cute

佢唔洗種啦 事實真係多fans
Tingho就

中東朋友

其實真係想知佢當人傻定點
定得罪人專登做鳩佢

想入gp？

已經開 80!!

請去80 8080808080808080

冇LINK你打黎把撚

請前往80, 唔該, 多謝 thank you

1001